[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3891)

快cup 俾我派

史柏 rc

炸未

slow

雷根絕殺

阿特var

CF比多2GOAL 1角
狼半場比粒

4.5b 易到

CF 444444444

44444444444

天父

聖保利係真心廢有心無力

入啦

冇朋友的下一球明燈
史柏
紐卡

4444

海登紐倫兩場齊心到

3c.

4C

貝迪斯快追和

我了。。咁都和

羅巴

CF會唔會有多一球，想要

mama雷根又角膽

雷根-1

頭先gel定頭個手足呢

龔嘉欣bb 信你要中啊~~

降班啦貝迪斯

Playhard今次真係入左！！

假希望黎

傾完劇本未

又唔早d刷

Prove 左 n 次 角大真係比犬買

var no offside
1-1!!!

5555555555555

24輸？

瑞超咩料 細波聯

我愛Playhard啊hi

狼 拿波 阿特上呀

CF 4.5b cashed

CF比多2GOAL
狼半場比粒

4.5 cashed

博洛就爆一 呢場就差一

慘到 上半冰太耐 雷根唔入都有機刷多個

果句野係護花sir名句黎

叫糊

阿特蘭大奇蹟11角ok?

西甲角劇本
半細全大 半大全細

大家記住留錢買哈馬比

重傷

CF開埋 6.5b ok?

10c ft

話7.5s唔知點輸位手足呢?

6C未

4.5 gel

真係勁仆街 補時仲要做下樣刷撚賭仔

穩如？？？？

我都偷跟左

spal 9.5s?

見到Psv呢啲On9盤應該大膽少少買平半 買半球蝕左幾千

我一早買咗az
頭先尻講下0 0就黎料

切爾達幾時降班

頭關就係你ar betis

狼半場比粒啦 重注左0.5/1 大

佢好似係護花fans黎

轉頭

屌 貝狗降班啦

上少少貝角玩下

666666666666666666666

Sor law

66666666

狼次次打完其他比賽之後一場都係細波

西甲d角易玩

羅蛇勁ar

多謝羅神

10.5s ma
2場都有買

西甲半場先買角就中

66666

5.5

以為你見Psv落飛怕左

賭球師出出黎先
貼哂飛gel到

多謝羅巴

英超 紐卡素 主場雞
高水主win

唔夠膽入角，突然係咁刷屌
唔入一球，真係訓足半場

次次都係咁ga la

其實幾正氣

買左阿凸2.5s點部署

等睇閪維爾又半7全9

重有冇得上

係咩 岩岩果場西甲半場買停到仆街

貝下一球

叫護花朋友幫你買1.5b

仲有無水

信念堅定
Gelllllllll

拿破崙 做緊乜？

psv dllm

屌 雷根個場角真係好撚嬲

禾夫9.5 any？

哥倫布呀

今次買角大了

拿玻里角大24

跟

角大比犬買

瑞超屌你老尾

狼隊快手

意假兩隊刷角隊無角

6.5 -1c

我發覺馬會呢期臨尾落急飛都開唔到
同埋我對比返呢個盤同水位
個實力差距本身差唔多嘅比賽
都係開下盤多 所以照買
最主要多得張紅牌

貝貝Gel

要左阿特10.5 想死

s?

封乜撚？

Spal好輕鬆

班友好攰咁

Gun

你啱，我唔買，純出算

我就咁分析
馬會有開Psv盤 已經閪左大半
佢主場對阿積士都係開平手 對面仲要係啲濕鳩
水位呢啲我反而唔係太睇

條3串1都唔知點叫

大撚獲啦屌買左讓半

係咪有人買左半大== GG了

快手啦 拿波 阿特

烏雞紅埋

利物浦變咗盤 -1/1.5

烏紅

補時寶爆

狼 拿波 阿特

阿特準備屌打 速入大波

一係你即場低一格買就穩d

Can allin

出大力神=100%上盤

天狼星對家入未

阿特goal

買兩場 兩場D人都紅 你玩鳩我咩
唉 推晒去利算

阿特-1

阿特11.5b點攪

阿特half win

卡數555

阿特大波 快上船！！！

Napoli half win la

意甲呢排輸死人

卡數goal!!

屌，貝追和好無
上季明明好勁

GOAL !!

係 我依家睇盤路都會睇合理程度

卡數1:0

入多粒!

貝入多粒

找卡數好波

抵撚死狼狗唔刷角

又12m 笑4

Cf 唔撚係6c完咁狗呀

屌你老母下盤日

狼隊對廢隊特別廢

找卡數1:0

狼又死

！！！！！

龔嘉欣bb THX 你100你了

同上年一尻樣 劫富濟貧

我未？

狼曼呢兩隊賤種淨係識恰利鏝
對其他廢隊就廢撚到仆街

有咩心水？

狼好撚廢

利雲特 對 愛斯賓奴

紐cashed

禾fu 角大？

狼試下半場比多粒

Cf入多球

Napoli 11.5係咪針等

禾夫估大，不買

skip輸3注賓佬

Napoli 12m!!!!!

big6外球隊一有歐洲賽打個季就閪 之前李城

岩岩Bet365 下半場0.5 有4.33倍 高水到== 好想買365~~

西維爾10.5會買

上年般泥

狼狗

貝迪斯俾多角啦 6.5b呀屌你老母

不了

似6c完

狼狗憑咩讓波

回來了

有無G2區
召集

兩日前先作客完歐霸 腳都軟啦

2019仲唔買狼隊反cup?

中伏了

一早屌左50k落去

貝狗絕殺未

場場神反

CF刷多隻

阿特31

買左阿特角大手足點部署

阿特3-1

map 1 win?

亞特goalll

正氣到呢

Half win gel

唔記得買法甲大球

咪係 打飛機既力都出埋 今場又作客

屌那星串狼同拿波

狼想cup就快刷c

牙特

series win
穩陣d 呢隊野成日玩野

Betis肯和未

巨根cup

dwg la

德甲角球叫都無得叫

魚腩相爭 黃狼在後

兩條飛又唔係全炒 全炒都o舒服呀大佬

屌你老母拿玻利12m都miss

廢

yess.....

半全大只需43Minscls

補得3分6.5玩完

史柏7.5B 有沒同路

西甲刷到6c即停 好球到

Half win jump

psv熱血反勝未

拿破里11.5 大 10 1 100
過關差呢場

水泥ready

lm

下場啦

我都等緊

psv真係補都廢事

世一G2都唔買 米on9拉

Var炸12m

火車頭jump

屌我曼冇普巴 踢閪呀

大岩蛇三連中

有

利物涌出左陣未,想重注--

FC格蘭gel 一敏我地一齊收錢大岩蛇連針3注

Lm

me

本身呢場我都冇度過冇諗住買 見到佢客即買對家
easy

回返注cf高水

狼10.5大?

長追盤王上樓

Betis場波個球證真係弱智
永遠淨係識比得益
但比完果隊係得益唔到

我都係

世一仲比2倍幾u buy 不了！

Me

cf手足

西甲盤王

咁就收錢

驚閪

利x晶宮x49000

阿特5.5s比人掃到

仁慈的父係邊呀
出出嚟比我bin下C先好喎

收到風 愛G今場反底

Norwich咁撚漂忽，贏到鏝又比亞視大炒

點返d 兩注針緊

艾克馬亞俾多粒啦

CF好撚高質

利雲特

啊特0c

狼串betis又針

原來係你！

唔ok me 2k

狼堡唔對路

輸啦

阿特11.5中位半0

CF派未

狼隊即場10.5 b gogogo

西部聯ng gel?

cf派到就買

假回飛 庄家送錢

5.5 go?雖然比犬買

5.5 2好正

比人撚咁多次
追到佢反底？

等4.5 穩d

利雲讓唔起

仁慈的父去咗邊
出嚟BinC啦喂

有冇陣睇

5.5b?

未有但大名單冇份

禾夫3333333

mama 呢場買10.5s 1.93？
見你之前有出呢場

外仔提款轉銀行係咪24小時？
睇岩架車

係

買左咩

嘩--

我1.98 買左

出左9.5，自己無買

cf肯派未

開11.5半0，完場都要5-6c la

B?

我睇岩層樓

屌你笑左 買左5.5大多謝你幫一幫手姐

好呀 謝謝你
我睇下有冇機會再有10.5s
聽日先派比你 今日冇經過jc

格蘭冰足20分鐘角

(限時)我朋友將會免費派發神仙水

收費神仙水
26/10維拉魯比亞4.5b✅
26/10洛哥尼斯4.5b✅
26/10比蘭尼塞斯4.5b✅
27/10泰軍聯4.5b✅

免費神仙水
26/10馬夫拉0.5/1b✅
26/10國際米蘭4.5b☠️
26/10布魯士明斯特4.5b✅
26/10全北現代1.5b✅
26/10費內巴切4.5b✅
27/10秋田藍色閃電0.5/1b✅
27/10町田0.5b☠️
27/10森多利亞1✅(太快入波，未入到)
27/10莫斯科斯巴達0.5/1b✅

做人做狗，自己選擇
繼續低調落注 高調贏錢

ok la

買$50狼狗反杯先

自己睇時間

點解PSV廢左咁多

D 角小易賭到癲鳩篤都中

狼堡半場一球 快！

係咪已經冇得cup

乜黎？

火車頭又針

睇唔明

唔洗客氣 4.5B我都有買

話中就中啦

今年7到落埋歐霸

THX
btw 有無買海獸 ？

Ajax 上盤-1.5/2博得過？

無.. 出左去

你睇下上面，再睇下張圖就明

火車頭俾我走盤喇

禾4444444

咩黎

dwg 屌係 打完交先2個tp

佢出得，應該 0:1

海登咸

AZ goallllllllll

6.5大見你出7.5細即補飛

太深啦 搵場好屌啲嘅好過

克羅地亞甲組聯賽
艾斯特拉 vs 薩格勒布火車頭 0/0.5 [(滾球)讓球] (0:0)
薩格勒布火車頭 @ 2.060

點估

930 3場高水cls

阿特烏雞一c都冇。。。。

輸50cs 我都可以去打了

得1.67水

你都可以洛場

冇買阿耳克馬耳
派錢波

亞特11111111111111

下場會見到dwg yy打上放心

意甲刷角未

利雲今場會唔會刷角?

廢撚到咁 咁中意搶天使

勁共針 不過之前買佢成日贏 今次輸左都冇咁嬲

阿特今場起碼有八粒

阿大41

Wolves next goal ？

有冇傻仔買左dwg

Az +0.5 Gel到甩哂頭髮
有無生髮水介紹

信羅富全巴

狗仔-3C

下盤日

狼cup未

火車頭奇嘖大波

亞特222222222222

有冇水?一齊屌波

0比3

呢到有個 喊緊

些牙

我個群大把神仙水

唔係JC水就算撚數啦
我廢J冇365個D AC

PSV下盤水泥Gel求死

阿大51

5:1

阿特5-1 痴線要炒幾多球

意甲魚腩烏雞

5-1

準備20:1

烏雞班球員死撚左佢啦

隊100萬落主其他

屌你老母 狼狗 拿波

唔敢入大波，咁快就開

韋根都鸁ball

狼狗唔刷比人刷啦

人生太短 出手要更大

阿大刷角未呀

買左大波波等收錢了

拿坡 10.5b 24

今日啲波咁多戰神卡

CUP 人仲要5:1 岩岩先下半場開始=-=

狼狗 拿球

狼隊

唔出奇就唔叫得？

狼狗有無咁垃圾

主NG 仲要得1.36....

SO 0 對家紅左比人絕殺追和
西部 對家紅左比人絕殺贏波

紅撚左先勁架

阿特6.5s？

b

==

阿特要角

哪兒有6.5

睇路

點解李城同樣情況 可以高水咁多
阿特柯煙都冇肉食...

最後十五分鐘至搏

支持

俄超 卡斯洛達上盤有冇得諗？

小強真係好廢

wolves反cup派2個100

英超可以易想不到

角細吖

狠隊ng

狼狗降班未

屌你老母拿玻利入撚到未

上次追大球全部2.5倍以上
今次1.幾當人乞衣

亞特3333333333333

Ajax會唔會落得太誇....

狼隊10.5s，入

我

狼 拿波全格 10 1 100

狼又唔入

阿特比多4ccccc

狼咁都無 搞咩

拳王隊成日比人fg

狼隊咁都唔入

亞特444444444444

你有無限個200

阿特-3ccccccc

占9黃未？

卡數盤補飛了

死硬

狼狗 拿破 屌你老母

癡線

-5c

(限時)我朋友將會免費派發神仙水

贏錢水，做人做狗自己決定

亞特4444444
-2

mr

重心
狼隊1.5/2 b
All in

你已經係賣料狗

格流-2 88

拿玻里封到幾時

我狼入波未

狼 拿入未

YYYYYYYYYYYYYYYYYYYY

spal 頂住啊

狗 停C
9.5B慘死

阿特攻佢老母

阿凸可以大炒我格肋底一樣得

拿玻利入撚到未

狼狗都係

排隊啦獌狗後面

咁我今晚唔洗賭啦

石英係石
點用黎gel
抽水比少少常識

拿玻里有角未啊

10.5s 2.19

阿特角球

我再買左

狼狗唔撚識入波 屌

愛G都識屌打人，終於反底啦

狼隊要入啊

11

狠1-1

可能佢想講英泥

不過8.5補唔到keep住封

Goal

1:1 !!==

狼狗終於和

拿波 狼快啦屌

狼ng

拿玻上阿

拿波兩分波未

亞特555555555555555555

咪咒

紐狗快撚d刷多4c屌你老母

好彩買咗1.5

fake

找卡數 好彩補左飛

找卡數個龍門咁都唔接

On99

由2.19買到1.89都買唔到

阿特555555555

星之力個10.5大gel到呢

狼係咪想和算

亞特真5555555555

阿特比多2c

下。。。。

dwg廢撚到 2倍幾真派錢 冠軍札

狠cup埋

你老母betis 利x狼x晶宮x49000xbetis
5x1斷頭關就斬撚死個球證

阿特5555555
-1

狼goal

亞特7.5s

Betis都要

入球

狼隊 No goal
和波

已裝備平安鐘同尿片

狼隊入唔切，屌

拿玻利贏盤10 5 100

入左一百萬亞特主其他 點部署

你同我定啦 80分鐘之後先紅月

Spal gellllll

補埋二百萬客其他

狼10.5b

賓菲 格流半大未

唔係個球證果球on99
betis比人踢跌 d人都以為會吹停,冇反應到佢比得益 但明明係後場
側跟又多cf人 根本要吹停
場波條友下下都比得益 亂尻咁比
認撚住左佢

有得輸半都心足
條6x1差佢成四萬幾

me 5.5 2.01

狼9成和波

屌你利雲比武球王屌打？

集氣

等收錢

踢開防反係咁上下

40比0

1.14cls

拿波理屌你老母

狼5分鐘後入一球得嗎

最緊要有人買

呀特12m

亞特12m！！！！

利物浦有沙拿同大力臣
有幾多買幾多

追拿玻ng

狼全格 拿波全格ok?

阿特變角ok?

ok

愛隊-2...

狼入唔切，錯過了就無

信我
和波

佢自己on9進攻唔撚停
再推埋甩腳，cf理你都on9啦
點吹番轉頭

愛G GOALLLLL

最緊要你唔怕比人屌

愛滋goooal 利雲針ed

亞特主其他 gaollllllllllll

我利唔覺讓得起...

主其他

阿特61

拿玻咁廢既?

狼全格 拿輸半得唔得

出咗愛g

愛G都識入波

愛滋㩒屌

入埋！

拿坡里呢隊仆街

屌 應該踢完r霸冇曬力架

狼隊力頂和波完場

12m炒

比多球啦找卡數

祖 國米和波失分
咪一齊

AJAX

阿特刷多2c

愛滋var 炸pls

找卡數rc

卡數紅

卡數

準備買12.5s先

邊場

屌 卡數開左個好頭 爛尾？

拿波食撚屎

即埸 法甲 3.5/4 大

紅撚埋 痴撚線波

Real goal

支持狼cup

狠 對家紅左cup埋佢

拿波撚屎

球證唔撚吹點停啊
你停人咪搶尻你lo
球波本身都甩甩地腳 ,咁之後係條友on99交得7
但根本一開始就要吹停
你有睇應該知唔止呢下,好多下都亂比得益

longstaff紅左

阿特6666666

亞特666666666666666666666

阿特比多隻

仆街黑我個1C...

薩格勒布火車頭 GOAL!!

利雲cup 10 1 100 payme

拿破食撚屎

屌那星火車頭賤到仆街

紅牌之前要左8.5b....快撚d唔該

中波先都紅牌

Var要來做乜柒架

中曬 10 1 200

阿特整多粒

阿特6c
5.5 gel

狼狗劇本要來囉

我了

阿特6c
mama cashed

我個2/2.5細呀 力頂

俄超今日全客

狼cup柒佢！

餓狠 入波吧

哇，屌你熱傻撚左咩，華湯根同利當比利都唔出

有買？

拿玻里齊心到
強隊一齊失分

狼快手

cashed

驚乜，卡數死守

雷2:2

狼 拿波快手

出eriksen點會出華湯

睡超瞓左？

屌你唔去球證就會吹架啦，佢自己橫傳入中間推甩腳丫
隊友自己選擇去波柒左抵輸

冇買到
不過你中都開心

阿特-1可以gel得喇掛
雖然買得50 就10抽1派200
btw多謝辛尼特絕殺

拿坡里輸半好嗎

全中?

即埸 法甲 4.5/5 大

1

格蘭納達盤王喎

請講出河床12m馬會ac

好

無線有ajax唔反了

出山齊士都唔出華湯

禾6666666
唔通神10

中！

雷恩

500倍

Gel!!!

85台有ajax睇啊

我啦

71..

阿特有料

屌 唔要goalllll呀
阿特比多隻角我

all in Liverpool上盤

7.5b goooooal

拿玻個垃圾...

6:1照攻

唉

50->28k

咁就28k

可唔可以教我賭球

屌你買左下盤望到真係唔撚敢睇

Q

幾多
我太早得1.7

拿波波冰30分鐘角

呀特無得捉

1.8

拿玻里1:1 ft

365都有

勁

狼求下你cup

阿特仲有球，cls

照去馬我利了

85台有Ajax好似會出事。。。

依都咪賭神囉，學野啦

力頂細波

阿賈10

掛住計條串嬴幾多
就排15 jumpppp

1:0

Ajax goool

Ajax 秒go

荷甲大戰好睇過熱狗比人屠啦

即刻出事

秒goal

見到最高3.5倍 ....
封死咗

real 都係老老實實返工算
唔撚識賭

單方面屠殺有咩好睇

亞特777777777

狼狗 拿去死

ajax 1:0

流浪goal!!!奇蹟半大

愛隊勁到

垃圾狼

蘇超零角

Ajax 埸波幾好睇

50收成2皮幾

拿波理大波未

點解熱狗出winks都唔出尼當比利

大家支持狼隊反cup大家話好唔好？

秒入

1:1 完

AJAX goallllllll

玩命 阿美串臭倫堡

全部高水 ...注定係你就係你

肥普契仔

狼隊快

我不能接受

頭10 有冇cdrom

GOALLLLL

哈馬比又有返高水半大
訓身了

Ajax主其他得番3.8

禮拜三又有人200上200k
今日又有50上28k
覺得自己係零

500倍 勁

利 狗都-1/1.5 點買得落手

so b cdrom

勁，50贏30k，我都想

狼空龍斜出

輸哂變零仲勁

我屌你老母狼隊真係力做和波

有冇人有必中水？

有冇重心料追數

幾個 加埋我算啦

Ajax波蛋掃晒佢

我補上ok?

我都想上200K

我利 只要信不要問

禾夫7777777

拿坡里係咪有絕殺

半0全8

我最盡都係500 上9K ...

亞特8888888888888

拿波理正垃圾，半2全2

半2全2

賤狗9.5都要輸...

不了 我熱100%

20

999倍Q點買

咁都8c 真係cls波

屌 呀積士快到

2:0

狼12？

Ajax 又gooool

ajax 2:0

返緊屋企

半大派錢

飛燕諾真係保證黎

siu4
u88 la

ajax 無買就勁正氣

Ajax 痴左線

冇

阿積士上場輸比車今場發洩

唔怪得讓2球

12M varing

輸到仆街唔出聲姐

見365寫var

完

門口狗係咁

老母買左新電話俾我 要換手機了

咁係卡數定狼12

垃圾狼狗

完左

拿破里8.5b 舒服

狠隊臨尾球個頭槌咁都唔入

狼

9.5B慘死⋯⋯

on9平派錢

暫時唔gel先 so bb買咩我買咩

VAR

嬴少少換耳機算
仲諗住推部11por返黎

上個禮拜絕殺輸比人今日就絕殺返人

Ajax又派錢

k

勁到

拿玻里真係垃圾黎

拿波垃圾黎

祖國米拿失分都咁齊心

睇完個陣
G2 map2 又收錢

拿玻璃係咪真係咁廢
sorry 成個意甲都係搞撚笑

躝啦反gel狗 同你好熟?

冰左好耐

spal 10.5s gel

利雲cup佢老母ok?

So bb又咁激動做咩

佢開始有啲賤種鏝影子
踢盤踢

Ky 好撚勁 拿波和全場打spal都可以角細

俄超全部1球盤 馬會開半一上盤低水

會和

Ajax 5.5s？

b你老母咩 死gay佬

仲有無派錢波？

55波咋WO

Liv lo

垃圾狗隊

花仔我中4串1

買左好多2.19果下

幾驚唔贏買主客和 盤又唔轉半一

最大兩注贏番

利阿盤一樣，一係一齊贏，一係一齊輸

dwg廢撚到

最多咪4,5球

我根本唔敢買 仲要下半一開波主隊都刷

借d意貼飛姐 睇開d

英超下盤日

卡數盤收錢

奧倫堡

場德甲點撚樣呀 00

夠皮la，我瞓覺先
頂到有d攰

買左上盤想死

利雲特反cup我捐精呀

篩走一個cdrom 他媽媽補上

屌那星，好想去現場睇

頂 唔記得買奧倫

禾堡想點

德甲俾一球，又00踢黎把撚？

一紅咗就知瀨屎

好波

好想買利x阿

德甲仲係00

狼隊 狼堡都係仆街來

有狼字都係仆街

差啲三比零

英超下盤日 3場下盤串曬佢

Ajax好睇到

蟹柳
12:15唔認領再抽

利角大

How about me

德甲入未
2.5 b 有冇奇蹟

.......

wolf 1-0

jumpp
冇份

係度

有無手足買水晶搏水貨PEPE負作用

記得飛燕諾上年有一場大炒過ajax點解廢咗咁多

利記贏唔到

利x晶宮x49000 100%派錢波

唔知講咩好

你咁講猁狗會咬死你

冇買Ajax都睇得好過癮

唔好拗頸啦 英超得曼城夠利打

飛燕半場都過唔到

只係因為反工唔係成日禁到電話 但我長期係度架

有冇曼同路

卡斯洛達極限禁屌

德甲 0.5/1 大

多謝無線

感覺禾堡好快入

我地曼聯1-1

對家

陣間買對家半場又叫救命 無謂啦

我熱和鏝 今場如是

Hi all

黑哨唔計

下盤日?

點部署
好Q耐冇乞過

我哋曼市兄弟都係猁狗剋星

你外仔贏唔少志在我嗰一百幾十咩

利雲cup啦 比愛滋作客贏 知唔知醜

有錢邊個唔愛
拎去買多10條六仔都好ar

水晶宮

推撚晒利記了 唔中拜山見

刷唔刷到

成隊食左屎

real 大蛇嫌呢到臭 烏煙瘴氣唔肯入黎

卡斯入未

屌牙 點解會有世界盃亞軍正選中堅正選

NBA都有 cls
足波聖地已死

狼隊識入波
狼堡就廢到仆街

珍

Got it

德甲入到兩粒我自含

留個tg私底下約含OK？

拿住鞋傳波ajax

咁你咪好爽

真 足球台 賭其他野出撚返去開po啦...

比猁迫上ifc兩次
我就唔會去自殺啦

唔會，因為我買左

2.35 8.5大

瞓先

1:0 !!!

利物浦大船？

CASHED

狼堡掂啊

諾域治x水晶宮x未來熱

狼堡Goal

禾堡終於入

銀河巨艦

禾堡 中

狼堡慢到呢

咁多人買熱刺 陣間沙拿隊你兩粒又嗌晒救命

禾堡 cash 雖然細注

var

屌你老母唔撚係炸掛 仆街

屌 買緊狼堡入都未load到就入咗

網球 星之力 電莖3610 玩具仲未有首領

Var

var 炸走左

同路 隨時一分鐘一粒 歐聯決賽俾哂你睇

又Var 我屌你咩

...咩事，唔撚係呀

報驚 捉撚晒佢地啦
再趕走埋d報假

屌狼堡黑左球

屌 v乜撚ar

Var你老母咩

報假除左13 扑撚晒啦

屌...var

妖成撚日VAR,好撚煩

手球